琴晚冇睇港姐 想問我個8號拎左冠軍未？

5號就叫佢返動物園比賽啦
佢可以拎全球最靚既猩猩

乜唔係你老母拎冠軍咩??

打手

又打手 電視都冇點樣打手